屌奶星，朱智賢著埋哂d露膊衫，好撚正呀

你老母仲正

無圖負皮上一頁

又要召喚Kfccoffee

條女真係好撚正
波又大
樣又靚
腳又長
又白滑

btw 圖呢？

coffee巴真係大眾救世主黎